Kickstarter世界評議會2被走數苦主集合區

事緣係有間公司Creator studio 搞左個boardgame，the world council，本身第一版都好好玩，雖然係遲左小小出貨但起碼最尾都收到，都好好玩

咁之後出個擴充包2，見都幾吸引，就支持埋back啦，點知成功fund完之後就無哂聲氣，追一輪又話delay印刷，再追又話可以refund，由17年9月成功fund到而家就3月都差唔多成半年，錢又無退到，又唔知progress係點(最緊要係一路係到宣傳緊其他boardgame，整新野)

而家kickstarter個邊個個backer都屌哂鬼，想問有無連登仔都back左？

The World Council 2 - A Board Game For Summit, via @Kickstarter

推

上次一都中左伏，屌佢老味我back完佢將我件貨賣撚咗比人，之後等撚咗半年先出到個基本版比我，再等多差唔多一年先比到個擴充包我，以後唔會再back佢地既野

如果佢一路潛都講得通,，明明一路出緊其他新野新game，無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦

推爆！無人back呢隻game原來sosad

真係唔講唔知有二，盒一都未開

我盒一都仲未收到

呢位巴打咁撚慘，盒一都未撚收到，有無聯絡佢？

Fb有inbox問，佢話會跟，跟住都冇左件事
已經係上年八月
今晚再搵下佢先

留名跟進